點解每次臨瞓前個腦就會自動回憶起人生中最柒嘅事

好想瞓但柒到瞓唔着

人生走馬燈
樓主安心上路

咁你都幾多嘢要諗

因為你人生只有柒事

我都係

唔記得自己行咗去邊...
好攰

你講夢中定現實

讀中學個陣好中意唱歌 但係唱得好撚柒難聽
有排好中意the nights呢首歌就係咁唱
之後我自己唱完有錄低佢，就咁用whatsapp錄音send翻比自己
點知send錯左比表姐，知道左個陣已經一個鐘頭既事
發現個陣佢已經全家都知
宜家次次見面都笑鳩me

屌有啲真係柒到諗返起會大嗌

好想del走柒嘅memory

屌原來有人一樣會大嗌